［送中］其實關林鄭下台咩事

重點係撤回修訂呀
邊個做特首根本唔係重點
928又係咁 由爭取民主呢個咁高尚嘅要求跌到梁振英下台
幾時先明我地要嘅係良好嘅制度唔係一個好啲啲嘅獨裁者

林鄭落台咪又係中共啲人上台

呢句野只係證明好多人仲係有幻想中共欽點會有好人

仲係老董年代思想
拉到佢腳痛就以為贏左

天滅港共！